《香港家書》致所有不明白使用武力的成年人

當你看到當年輕人選擇用武力衝擊立法會時，你可能會不同意，指責他們使用武力，甚至會因此而感到不舒服。

不要緊，我們明白的。不竟在你們長大的時代，連一餐溫飽也難求。你們如此緊張我們要讀好書，搵好工，其實是你對我們的關心，因為你不想我們再經歷生活上的艱苦。

在這個社會打滾得越耐，你就越懂得計算，因為若果不懂得計算的話是很難可以在香港這個社會立足的。所以你會勸我們不要犯法，要以和平守法的方式抗議，因為抗爭伴隨著非常多的風險，不單身體可能會受傷，更有可能賠上寶貴的未來，更何況即使你付上代價，還是不能夠動搖到中共在背後的命令，這個世界就是如此。因此，這樣的抗爭並不化算。

但時代已經不同了，我們很感激可以活在一個豐衣足食的時代，我們也有更多機會可以讀大學，接觸到不同的知識，互聯網的普及也讓我們了解到世界之大，我們開始明白到這個世界並不是只有你們所教導的道路。生活固然重要，但夢想、人文價值、社會公義在我們心目中同樣重要。因此我們才會一而再，再而三地走上街頭抗爭，可惜我們的訴求至此還未得到回應，我們才會選擇最後的手段，將行動升級。

我們很傻，也許是因為在這個社會上打滾得不夠耐，還未被排山倒海的工作磨平了年輕時天真的稄角，也未需要擔起照顧家庭的責任，未被所謂的「現實」打擊過。在你們眼中，我們可能未夠成熟，容易比氣氛牽動，但正因為我們有認真思考過，最後才仍然選擇站出來。我們不求你能認同我們的做法，只求你能諒解我們走投無路所下的決定。

請原諒我們如此不知天高地厚，還打算付上自己的青春去打可能永遠不會勝的仗。但是，我們仍然要去打這場仗，其實我們不是不知道機會渺茫，只是當心中的良知呼喚我們時，我們不得不回應。說實話，我也是最近才知道，原來自己是如此深愛著香港這個家的。

一群年輕的香港人上

我無野講

我冇野講
我要搵律師 (冇電話就問佢拎律師聯絡冊)
冇律師 我唔簽任何文件
我有權唔解鎖
我要食飯 飲水 拎毛氈 去廁所
我唔舒服想去醫院

講得好 只可惜佢地唔會睇 只會覺得我地係一班唔懂事嘅細路

盡做啦，目標係寫俾啲本身支持我地或者中立，但因為衝擊而轉態既人睇

最後果句全中，眼濕濕

我冇野講

純粹想問
署名度
可唔可以加返"支持抗爭"
唔想代表埋果啲唔理事既

純粹想攞個種年輕人想同大人講我地其實已經長大既感覺，所以無特別加到

我有野講

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

可以聽住睇

推俾文宣組睇